[無圖]今日在侯王道賣餅(好似係) 的眼鏡娘

對唔住，因為果陣諗緊野，所以你sell 我我無應到妳

而且你果間嘢的糕點我都無可能食得起。。

無記錯的話間野應該係Sweet Boutique de Tony Wong